今日生日，有無人同我唱生日歌

做岩布仙尼啦樓豬
唱就唔唱架啦
樓豬生日快樂

幾歲生日

我都係今日生日

多謝奶

就快30.........

生日快樂
祝你青春常駐

生日快樂

生核快落

多謝

乜核

祝你生日快樂
祝你生日快樂
祝你生日快樂～
祝你生日快樂
樓豬 生日快樂

Happy birthday to you
Happy birthday to you
Happy birthday to 小扁
Happy birthday to you

屌！！！
終於有人唱
最後一分鐘

好感動
多謝你

生日快樂 我怎麼快樂

放蠟燭請準確 位置讓眼淚流落

誰話生日快樂

切餅的那幕

我自己都不覺 但我在切出一片三角

咩歌咁慘既...